全世界入一入嚟 黎明行動！黎明進行！日落前回家！

理由
尋晚打夜晚，係因為救中大 (1100+ 正評)

我求下大家
黎明行動！
黎明進行！
日落前回家！
我唔想每晚條街得返自已人
夜晚你地快閃裝修就快閃裝修,
否則就回家, 唔好同POPO對恃
特別中環戰線收市就好閃

（推到個個知）荃灣有疑似手足浴血不洽

[集氣] 天水圍遭催淚彈打中少年正在做開腦手術

罷工唔好喺屋企咩都唔做！
聽日11.14三罷18區集會！

11.14 曙光行動 繼續三罷

中環記略，小心小心小心小心小心小心高壓電
呢個唔是講玩火攻完做到野可以提早完結中環戰線
三小時，完全癱瘓中環停股市方法「超學術討論」

今晚好似變返個幾月前咁 小小勝一場失晒方向咁

兩難局面 中大係無需全力守城

人呢

佢個膠Post

食 山埃菜